有無巴打試過 機箱裝轆

有無巴打試過 機箱裝轆 係五金鋪見到啲板車轆 有螺絲窿 唔知可唔可以上落機箱

類似呢啲

唔明裝轆仲乜
都幾大風險吓

落街執块木板,買兩對膠轆裝上去
好過你用金屬轆,撞到都冇咁痛

有時想拉出嚟方便啲

見到鴨寮街有啲係膠嘅 $9 隻 想問吓先買

搵塊木板上面裝碌 會好好多

細塊四轆送貨木板車係未仲方便？

買把衝擊批，咩都修到
轆依樣野，有錢應該去外國網到訂滑板轆，d料會靚好多

唔駛衝批，用自攻螺絲就夠

我唔明喎 點解要轆
你個人要移動住先識用電腦?
係既放係板車上面
加幾塊防滑膠 / 釘膠釘幾個L型鐵固定個位
起馬你部機之後仲可以2手放番出去

okay?

我記得我好似係買塊厚少少既針板然後加四個轆就算鳩數

bookmarked

勁 有圖
我都係口UP算
好撚有心呀你

一陣反車
成地玻璃碎

淘寶有啲現成機箱轆，唔使自己diy

屋企多咗塊木板，完

直接買架靚小小既板車咪得

貴喺個轆度 係就直接買板車好過自己整啦

真係有咁多需求嗎